唉屌你老母 又受情傷

我啲手指得罪咗邊個

界手（指）？

唔好打咁多飛機啦

dry羊

受傷的羊

咩事？

唔講以為你xx

𠝹手post

容易受傷的男人

皮膚太乾就會易損
搽hand cream

抵撚死